有冇人覺得有d記憶好重要 但好驚唔記得

但好多時會慢慢忘記

明明覺得好重要 好唔想忘記
但偏偏會逼自己唔去回想個啲美好回憶
因為知道冇得返轉頭 所以再諗只會令自己更傷心
而就係因為咁 慢慢個啲珍貴嘅回憶就會沉澱 跟住被遺忘

我諗呢個世界上應該得我一個咁撚廢
連回憶過去都唔敢

個啲逝去左嘅日子真係太美好 好到我唔敢諗
但冇架啦 冇得返轉頭架啦

試下紋身

你講咗我想講嘅野

我媽咪走咗大約7,8年，
宜家有時諗返起，我記憶都開始慢慢濛糊，
我好驚過多一段時間，我連佢個樣都唔記得

P.s 準備紋全家福喺身

有d野只能靠記憶 例如感覺

相片應該有，影片有冇留？

相片有，影片就應該唔見晒
要迫自己無時無刻要記住